[重甜]三十歲，我屌左人生第一個蛋撻

我叫陶汰宇，過多幾日就三十歲，咁多年嚟，中三試過一次puppy love之後，就無再拍過拖喇。唔好話扑野，嘴仔都未錫過，去一樓一又驚奶野，所以一直都係處子之身。

其實自問樣貌中上，行街啲女經過都會回頭望我，講野又幽默，但我覺得戀愛就似股票，一嚟就要一擊即中，我寧願stronghold自己，都唔要亂搞男女關係。但同買股票既一樣，因為存在情緒，所以會有好多其他想法。眼見身邊既朋友結曬婚，有啲就出嚟係咁講自己條女幾好扑功夫幾好，作為一個就三張野既男人，我無理由仲當自己係股票；我有情慾。

「我想扑野，我想扑野，我想扑野.....」呢個信念越近三十歲，就越不斷喺我腦海徘徊。我知人係唔應該剩係諗住扑野，但你地呢啲講到自己大義凜然既人，會明三十歲青頭仔感受咩？

帶住呢個信念，我計劃左人生第二次表白－同同事兼好友isabella喺我生日嗰陣表白。

嗰一日既朝早，我頭髮梳理齊整，還剃好了鬍鬚，隆重的打上黑色的呔出門口。一如既往，啲女走過我都要回眸望一望我。
我知道今天的我一定打倒廿九的我，有拖拍，有野扑。

留名

Lm

返到公司，我第一時間擺低公事包，整一整理個頭，噴一噴古龍水，氣定神閒咁樣行到去Isabella道。

「喂Isabel，我今日生日，你無可能唔知掛，今晚同我食個飯呀，無人陪我慶祝呀。」

「點會唔記得你生日呀阿宇，無問題呀，今晚我請，當係生日禮物。」
或者Isabel都想同我表白，畢竟大家係大學同學，之後又同一間公司做左五年，計計埋埋都一齊玩左八年。呢餐飯佢請，房錢套錢我包曬。

六點半拍卡走人，咁我緊係同Isabel走啦。架𨋢好多人，所以我同佢痴得好埋。佢個patpat磨一磨，我郁一郁，搞到我下面好敏感，性慾沖昏頭腦，我嗰一刻覺得餐飯要食都要佢同我一齊左先食，如果唔係食完餐飯無甜品落肚，盞浪費我時間。

一出到𨋢，我就同佢表白。

「Isabel，我好鐘意你呀，你受唔受溝呀？」

我太耐無講過呢啲情情愛愛既說話，好生疏，但Isabel聽完郁都唔郁，我諗自己實打動到佢喇。

表白呢一刻，成個世界靜止左，佢郁都唔郁，我望住佢，佢望住我，我地對望左可能好耐。

「淘汰宇，你唔好咁啦，識左咁多年要拍就一早拍左啦，之後呢個年紀就拉埋天窗啦，仲細咩我地？」

佢一路講一路保持微笑，好似林嘉欣既笑，Isabel既笑容都靜止左我既世界，但係一啲都唔甜美，我感覺到只有難受，狼狽。

「唔...唔係啦，Isabel，咁我....我...我都要睇準你係咪我個mrs. right既嘛，唔好咁啦，同我一齊啦。」我條賓周成為左我既主人，我明知大家真係無可能，但性慾支配我理性既想法。

「你唔同我一齊，我點樣...扑...扑野呀...」當一個人慢慢失去理性，剩低獸性，佢有好多野都會爆出嚟。我就係咁樣爆左心底話，我知今次自己仆街喇。

「....我地都係聽日見啦....anyway 生日快樂....byebye。」Isabel收起笑容，佢忍住唔黑面，唔摑我，然而佢既眼神充滿住憤怒同失望。

佢頭也不回就走左，我可能企左喺原地好耐，我唔知，當我有意識嗰陣已經喺屋企門口。

明明係優質股，明明外表內涵人工都中上，我唔明，我真係唔明，扑野姐，人有七情六慾，你唔講唔代表你唔想，我真係唔明道德呢種弱者為自己而設既系統，點解全世界要喺呢個規範下生活。

我一路諗一路開鐵閘，拎鎖匙，開門。阿媽即刻迎接我。

「汰宇，生日快樂呀，快啲搵個女朋友呀知唔知道，阿媽知你唔太愛吔蛋糕，買左啲蛋撻比你，食完飯再食啦吓。」

成日話老母係最好既女人，我相信即使唔係個個老母都對自己仔女好，但我老母絕對係對我最體貼既女人。

我見到阿媽咁錫我，腦海閃起Isabel，我好想喊，但我唔想比人擔心，我忍住淚水，食完餐飯我就拎左盒撻入房。

一打開個盒，十二隻奶油蛋撻，一個月一隻都夠我食到31歲。我望住盒野，望左陣，見到有隻撻屈起左小小。

我望住呢隻撻，
望住呢隻撻，
望住呢隻撻，
我望住呢隻撻慢慢除左條褲，
我望住呢隻撻慢慢除埋條底褲，
我細細力將隻撻再屈多少少，
我慢慢將隻撻擺落條賓周道，
我望住隻撻，
我望住呢隻撻慢慢將條腰向前，
我望住呢隻撻慢慢將條腰向後，
我加速，
我望住呢隻撻既蛋漿撫慰緊我條賓周，
好滑好緊，
我忍唔住，
射左，
拎返出嚟，
賓周帶住奶油撻既香味，
我望住呢隻平伏左我心情既蛋撻，
arigatou gozaimasu。

有冇即刻沖涼 同埋 食返個撻？

強姦佢啦。

甜故定笑故

要幾毒先諗到要屌蛋撻

原來標題冇比喻

10/10
冇爛尾 結局完整
感情描寫充分
標題內文相符
希望熱門貼堂

強撻一吉已經碎我用手指吉咋